#. extracted from res/en/res.rc
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2022-08-27 12:54+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2023-03-24 22:37+0000\n"
"Last-Translator: Xiang Heng Wei <yylteam@hotmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Simplified) <https://hosted.weblate.org/projects/"
"cygwin-setup/cygwin-setup/zh_Hans/>\n"
"Language: zh_Hans\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Accelerator-Marker: &\n"
"X-Generator: Weblate 4.17-dev\n"
"X-Merge-On: location\n"

#: DIALOG.IDD_SOURCE.CAPTION
msgid "Cygwin Setup - Choose Installation Type"
msgstr "Cygwin 安装程序 - 选择安装类型"

#: DIALOG.IDD_SOURCE.CONTROL.IDC_SOURCE_NETINST
msgid ""
"&Install from Internet\n"
"(downloaded files will be kept for future re-use)"
msgstr ""
"从互联网安装\n"
"（下载的文件将保留以备将来重复使用）(&I)"

#: DIALOG.IDD_SOURCE.CONTROL.IDC_SOURCE_DOWNLOAD
msgid "&Download Without Installing"
msgstr "下载而不安装(&D)"

#: DIALOG.IDD_SOURCE.CONTROL.IDC_SOURCE_LOCALDIR
msgid "Install from &Local Directory"
msgstr "从本地目录安装(&L)"

#: DIALOG.IDD_SOURCE.LTEXT.IDC_STATIC_HEADER_TITLE
msgid "Choose A Download Source"
msgstr "选择下载源"

#: DIALOG.IDD_SOURCE.LTEXT.IDC_SOURCE_SUBTEXT
msgid ""
"Choose whether to install or download from the internet, or install from "
"files in a local directory."
msgstr "选择是从互联网安装或下载，还是从本地目录中的文件安装。"

#: DIALOG.IDD_VIRUS.CAPTION
msgid "Cygwin Setup - Disable Virus Scanner?"
msgstr "Cygwin 安装程序 - 禁用病毒扫描程序？"

#: DIALOG.IDD_VIRUS.CONTROL.IDC_DISABLE_AV
msgid "&Disable Virus scanner"
msgstr "禁用病毒扫描程序(&D)"

#: DIALOG.IDD_VIRUS.CONTROL.IDC_LEAVE_AV
msgid "&Leave Virus scanner alone"
msgstr "保留病毒扫描程序(&L)"

#: DIALOG.IDD_VIRUS.LTEXT.IDC_STATIC_HEADER_TITLE
msgid "Choose whether to disable your virus scanner while installing."
msgstr "选择是否在安装时禁用病毒扫描程序。"

#: DIALOG.IDD_VIRUS.LTEXT.IDC_STATIC
msgid ""
"Some Antivirus programs, notably McAfee, cause a blue screen on Windows XP "
"computers during installation of Cygwin."
msgstr "某些防病毒程序（尤其是 McAfee）会在安装 Cygwin 期间导致 Windows XP "
"计算机出现蓝屏。"

#: DIALOG.IDD_VIRUS.LTEXT.IDC_STATIC
msgid ""
"One that may be a problem has been detected. Cygwin setup can disable this "
"during the installation process, and re-enable it when the install is "
"complete."
msgstr "已检测到一个可能存在的问题。 Cygwin "
"安装程序可以在安装过程中禁用它，并在安装完成后重新启用它。"

#: DIALOG.IDD_LOCAL_DIR.CAPTION
msgid "Cygwin Setup - Select Local Package Directory"
msgstr "Cygwin 安装程序 - 选择本地软件包目录"

#: DIALOG.IDD_LOCAL_DIR.LTEXT.IDC_STATIC_HEADER_TITLE
msgid "Select Local Package Directory"
msgstr "选择本地软件包目录"

#: DIALOG.IDD_LOCAL_DIR.LTEXT.IDC_LOCAL_DIR_DOWNLOAD_DESC
msgid ""
"Select a directory where you want Setup to store the installation files it "
"downloads.  The directory will be created if it does not already exist."
msgstr "选择希望安装程序存储其下载的安装文件的目录。 "
"如果该目录尚不存在，则将创建该目录。"

#: DIALOG.IDD_LOCAL_DIR.LTEXT.IDC_LOCAL_DIR_INSTALL_DESC
msgid ""
"Select a directory where Setup should look for downloaded installation files."
msgstr "选择安装程序应在其中查找下载的安装文件的目录。"

#: DIALOG.IDD_LOCAL_DIR.GROUPBOX.IDC_LOCALDIR_GRP
msgid "Local Package Directory"
msgstr "本地软件包目录"

#: DIALOG.IDD_LOCAL_DIR.PUSHBUTTON.IDC_LOCAL_DIR_BROWSE
msgctxt "DIALOG.IDD_LOCAL_DIR.PUSHBUTTON.IDC_LOCAL_DIR_BROWSE"
msgid "B&rowse..."
msgstr "浏览(&R)..."

#: DIALOG.IDD_ROOT.CAPTION
msgid "Cygwin Setup - Choose Installation Directory"
msgstr "Cygwin 安装程序 - 选择安装目录"

#: DIALOG.IDD_ROOT.LTEXT.IDC_STATIC_HEADER_TITLE
msgid "Select Root Install Directory"
msgstr "选择根安装目录"

#: DIALOG.IDD_ROOT.LTEXT.IDC_ROOTDIR_SUBTEXT
msgid ""
"Select the directory where you want to install Cygwin.  Also choose a few "
"installation parameters."
msgstr "选择要安装 Cygwin 的目录。还需要选择几个安装参数。"

#: DIALOG.IDD_ROOT.GROUPBOX.IDC_ROOTDIR_GRP
msgid "Root Directory"
msgstr "根目录"

#: DIALOG.IDD_ROOT.PUSHBUTTON.IDC_ROOT_BROWSE
msgctxt "DIALOG.IDD_ROOT.PUSHBUTTON.IDC_ROOT_BROWSE"
msgid "B&rowse..."
msgstr "浏览(&R)..."

#: DIALOG.IDD_ROOT.GROUPBOX.IDC_INSTALLFOR_GRP
msgid "Install For"
msgstr "为以下用户安装"

#: DIALOG.IDD_ROOT.CONTROL.IDC_ROOT_SYSTEM
msgid "&All Users (RECOMMENDED)"
msgstr "所有用户（推荐）(&A)"

#: DIALOG.IDD_ROOT.CONTROL.IDC_ROOT_USER
msgid "Just &Me"
msgstr "仅自己(&M)"

#: DIALOG.IDD_ROOT.LTEXT.IDC_ALLUSERS_TEXT
msgid "Cygwin will be available to all users of the system."
msgstr "Cygwin 将可供系统的所有用户使用。"

#: DIALOG.IDD_ROOT.LTEXT.IDC_JUSTME_TEXT
msgid ""
"Cygwin will still be available to all users, but Desktop Icons, Cygwin Menu "
"Entries, and important Installer information are only available to the "
"current user.  Only select this if you lack Administrator privileges or if "
"you have specific needs."
msgstr ""
"Cygwin仍将对所有用户可用，但桌面图标，Cygwin菜单条目和重要的安装程序信息仅对"
"当前用户可用。 仅当您缺少管理员权限或有特定需求时，才选择此选项。"

#: DIALOG.IDD_SITE.CAPTION
msgid "Cygwin Setup - Choose Download Site(s)"
msgstr "Cygwin 安装程序 - 选择下载站点"

#: DIALOG.IDD_SITE.LTEXT.IDC_STATIC
msgid "Available Download Sites:"
msgstr "可用的下载站点："

#: DIALOG.IDD_SITE.LTEXT.IDC_STATIC
msgid "Choose a site from this list, or add your own sites to the list."
msgstr "从此列表中选择一个网站，或将您自己的网站添加到列表中。"

#: DIALOG.IDD_SITE.LTEXT.IDC_STATIC_HEADER_TITLE
msgid "Choose A Download Site"
msgstr "选择下载站点"

#: DIALOG.IDD_SITE.LTEXT.IDC_SITE_USERURL
msgid "User URL:"
msgstr "用户网址："

#: DIALOG.IDD_SITE.PUSHBUTTON.IDC_BUTTON_ADD_URL
msgid "Add"
msgstr "添加"

#: DIALOG.IDD_NET.CAPTION
msgid "Cygwin Setup - Select Connection Type"
msgstr "Cygwin 安装程序 - 选择连接类型"

#: DIALOG.IDD_NET.CONTROL.IDC_NET_PRECONFIG
msgid "Use &System Proxy Settings"
msgstr "使用系统代理设置(&S)"

#: DIALOG.IDD_NET.CONTROL.IDC_NET_DIRECT
msgid "&Direct Connection"
msgstr "直接连接(&D)"

#: DIALOG.IDD_NET.CONTROL.IDC_NET_PROXY
msgid "Use HTTP/FTP &Proxy:"
msgstr "使用 HTTP/FTP 代理(&P)："

#: DIALOG.IDD_NET.RTEXT.IDC_STATIC
msgid "Proxy &Host"
msgstr "代理主机(&H)"

#: DIALOG.IDD_NET.RTEXT.IDC_STATIC
msgid "Por&t"
msgstr "端口(&T)"

#: DIALOG.IDD_NET.LTEXT.IDC_STATIC
msgid ""
"Setup needs to know how you want it to connect to the internet.  Choose the "
"appropriate settings below."
msgstr "安装程序需要知道您希望它如何连接到互联网。 在下面选择适当的设置。"

#: DIALOG.IDD_NET.LTEXT.IDC_STATIC_HEADER_TITLE
msgid "Select Your Internet Connection"
msgstr "选择您的互联网连接"

#: DIALOG.IDD_INSTATUS.CAPTION
msgctxt "DIALOG.IDD_INSTATUS.CAPTION"
"DIALOG.IDD_INSTATUS.CAPTION"
msgid "Cygwin Setup"
msgstr "Cygwin 安装程序"

#: DIALOG.IDD_INSTATUS.LTEXT.IDC_INS_ACTION
msgctxt "DIALOG.IDD_INSTATUS.LTEXT.IDC_INS_ACTION"
msgid "Installing..."
msgstr "正在安装..."

#: DIALOG.IDD_INSTATUS.LTEXT.IDC_INS_PKG
msgid "(PKG)"
msgstr "（软件包）"

#: DIALOG.IDD_INSTATUS.LTEXT.IDC_INS_FILE
msgid "(FILE)"
msgstr "（文件）"

#: DIALOG.IDD_INSTATUS.CONTROL.IDC_INS_DISKFULL
msgctxt "DIALOG.IDD_INSTATUS.CONTROL.IDC_INS_DISKFULL"
"DIALOG.IDD_INSTATUS.CONTROL.IDC_INS_DISKFULL"
msgid "Progress1"
msgstr "进度一"

#: DIALOG.IDD_INSTATUS.CONTROL.IDC_INS_IPROGRESS
msgctxt "DIALOG.IDD_INSTATUS.CONTROL.IDC_INS_IPROGRESS"
msgid "Progress1"
msgstr "进度一"

#: DIALOG.IDD_INSTATUS.CONTROL.IDC_INS_PPROGRESS
msgctxt "DIALOG.IDD_INSTATUS.CONTROL.IDC_INS_PPROGRESS"
msgid "Progress1"
msgstr "进度一"

#: DIALOG.IDD_INSTATUS.LTEXT.IDC_INS_BL_PACKAGE
msgctxt "DIALOG.IDD_INSTATUS.LTEXT.IDC_INS_BL_PACKAGE"
msgid "Package:"
msgstr "软件包："

#: DIALOG.IDD_INSTATUS.LTEXT.IDC_INS_BL_TOTAL
msgid "Total:"
msgstr "总计："

#: DIALOG.IDD_INSTATUS.LTEXT.IDC_INS_BL_DISK
msgid "Disk:"
msgstr "磁盘："

#: DIALOG.IDD_INSTATUS.LTEXT.IDC_STATIC
msgid "This page displays the progress of the download or installation."
msgstr "此页显示下载或安装的进度。"

#: DIALOG.IDD_INSTATUS.LTEXT.IDC_STATIC_HEADER_TITLE
msgid "Progress"
msgstr "进度"

#: DIALOG.IDD_PROXY_AUTH.CAPTION
msgid "Proxy Authentication required"
msgstr "需要代理身份验证"

#: DIALOG.IDD_PROXY_AUTH.LTEXT.IDC_STATIC
msgid "Proxy &User ID"
msgstr "代理用户 ID(&U)"

#: DIALOG.IDD_PROXY_AUTH.LTEXT.IDC_STATIC
msgctxt "DIALOG.IDD_PROXY_AUTH.LTEXT.IDC_STATIC"
"DIALOG.IDD_PROXY_AUTH.LTEXT.IDC_STATIC"
msgid "&Password"
msgstr "密码(&P)"

#: DIALOG.IDD_PROXY_AUTH.LTEXT.IDC_STATIC
msgid "Proxy Authorization Required"
msgstr "需要代理授权"

#: DIALOG.IDD_PROXY_AUTH.DEFPUSHBUTTON.IDOK
msgctxt "DIALOG.IDD_PROXY_AUTH.DEFPUSHBUTTON.IDOK"
"DIALOG.IDD_PROXY_AUTH.DEFPUSHBUTTON.IDOK"
msgid "&OK"
msgstr "确定(&O)"

#: DIALOG.IDD_PROXY_AUTH.PUSHBUTTON.IDCANCEL
msgctxt "DIALOG.IDD_PROXY_AUTH.PUSHBUTTON.IDCANCEL"
"DIALOG.IDD_PROXY_AUTH.PUSHBUTTON.IDCANCEL"
"DIALOG.IDD_PROXY_AUTH.PUSHBUTTON.IDCANCEL"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: DIALOG.IDD_NET_AUTH.CAPTION
msgid "Server Authentication required"
msgstr "需要服务器身份验证"

#: DIALOG.IDD_NET_AUTH.LTEXT.IDC_STATIC
msgctxt "DIALOG.IDD_NET_AUTH.LTEXT.IDC_STATIC"
msgid "&User ID"
msgstr "用户 ID(&U)"

#: DIALOG.IDD_NET_AUTH.LTEXT.IDC_STATIC
msgctxt "DIALOG.IDD_NET_AUTH.LTEXT.IDC_STATIC"
msgid "&Password"
msgstr "密码(&P)"

#: DIALOG.IDD_NET_AUTH.LTEXT.IDC_STATIC
msgid "Server Authorization Required"
msgstr "需要服务器授权"

#: DIALOG.IDD_NET_AUTH.DEFPUSHBUTTON.IDOK
msgctxt "DIALOG.IDD_NET_AUTH.DEFPUSHBUTTON.IDOK"
msgid "&OK"
msgstr "确定(&O)"

#: DIALOG.IDD_NET_AUTH.PUSHBUTTON.IDCANCEL
msgctxt "DIALOG.IDD_NET_AUTH.PUSHBUTTON.IDCANCEL"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: DIALOG.IDD_SPLASH.CAPTION
msgctxt "DIALOG.IDD_SPLASH.CAPTION"
msgid "Cygwin Setup"
msgstr "Cygwin 安装程序"

#: DIALOG.IDD_SPLASH.LTEXT.IDC_STATIC_WELCOME_TITLE
msgid "Cygwin Net Release Setup Program"
msgstr "Cygwin 网络版安装程序"

#: DIALOG.IDD_SPLASH.LTEXT.IDC_SPLASH_TEXT
msgid ""
"This setup program is used for the initial installation of the Cygwin "
"environment as well as all subsequent updates. The pages that follow will "
"guide you through the installation.\n"
"\n"
"Please note that we only install a base set of packages by default.  Cygwin "
"provides a large number of packages spanning a wide variety of purposes.\n"
"\n"
"You can always run this program at any time in the future to add, remove, or "
"upgrade packages as necessary."
msgstr ""
"此安装程序用于 Cygwin "
"环境的初始安装以及所有后续更新。以下页面将指导您完成安装。\n"
"\n"
"请注意，默认情况下，我们只安装一组基本的软件包。Cygwin "
"提供了大量涵盖各种用途的软件包。\n"
"\n"
"您将来可以随时运行此程序，以根据需要添加、删除或升级软件包。\n"
"\n"

#: DIALOG.IDD_DESKTOP.CAPTION
msgid "Cygwin Setup - Installation Status and Create Icons"
msgstr "Cygwin 安装程序 - 安装状态和创建图标"

#: DIALOG.IDD_DESKTOP.CONTROL.IDC_ROOT_DESKTOP
msgid "Create icon on &Desktop"
msgstr "在桌面上创建图标(&D)"

#: DIALOG.IDD_DESKTOP.CONTROL.IDC_ROOT_MENU
msgid "Add icon to &Start Menu"
msgstr "将图标添加到“开始”菜单(&S)"

#: DIALOG.IDD_DESKTOP.LTEXT.IDC_DESKTOP_HEADER_INSTALL
msgid ""
"Tell setup if you want it to create a few icons for convenient access to the "
"Cygwin environment."
msgstr "告诉安装程序您是否希望它创建一些图标以便于访问 Cygwin 环境。"

#: DIALOG.IDD_DESKTOP.LTEXT.IDC_DESKTOP_HEADER_TITLE_INSTALL
msgid "Create Icons"
msgstr "创建图标"

#: DIALOG.IDD_DESKTOP.LTEXT.IDC_DESKTOP_HEADER_DOWNLOAD
msgid "Shows installation status in download-only mode."
msgstr "在仅下载模式下显示安装状态。"

#: DIALOG.IDD_DESKTOP.LTEXT.IDC_DESKTOP_HEADER_TITLE_DOWNLOAD
msgid "Installation complete"
msgstr "安装完成"

#: DIALOG.IDD_DESKTOP.LTEXT.IDC_STATUS_HEADER
msgid "Installation Status"
msgstr "安装状态"

#: DIALOG.IDD_DESKTOP.LTEXT.IDC_STATUS
msgid "Cygwin installation completed successfully."
msgstr "Cygwin 安装成功。"

#: DIALOG.IDD_FTP_AUTH.CAPTION
msgid "FTP Authentication required"
msgstr "需要 FTP 身份验证"

#: DIALOG.IDD_FTP_AUTH.LTEXT.IDC_STATIC
msgctxt "DIALOG.IDD_FTP_AUTH.LTEXT.IDC_STATIC"
msgid "&User ID"
msgstr "用户 ID(&U)"

#: DIALOG.IDD_FTP_AUTH.LTEXT.IDC_STATIC
msgctxt "DIALOG.IDD_FTP_AUTH.LTEXT.IDC_STATIC"
msgid "&Password"
msgstr "密码(&P)"

#: DIALOG.IDD_FTP_AUTH.LTEXT.IDC_STATIC
msgid "FTP Authorization Required"
msgstr "需要 FTP 授权"

#: DIALOG.IDD_FTP_AUTH.DEFPUSHBUTTON.IDOK
msgctxt "DIALOG.IDD_FTP_AUTH.DEFPUSHBUTTON.IDOK"
msgid "&OK"
msgstr "确定(&O)"

#: DIALOG.IDD_FTP_AUTH.PUSHBUTTON.IDCANCEL
msgctxt "DIALOG.IDD_FTP_AUTH.PUSHBUTTON.IDCANCEL"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: DIALOG.IDD_CHOOSE.CAPTION
msgid "Cygwin Setup - Select Packages"
msgstr "Cygwin 安装程序 - 选择软件包"

#: DIALOG.IDD_CHOOSE.LTEXT.IDC_CHOOSE_VIEWCAPTION
msgid "&View"
msgstr "查看(&V)"

#: DIALOG.IDD_CHOOSE.RTEXT.IDC_STATIC
msgid "&Search"
msgstr "搜索(&S)"

#: DIALOG.IDD_CHOOSE.CONTROL.IDC_CHOOSE_DO_SEARCH
msgid "Search "
msgstr "搜索 "

#: DIALOG.IDD_CHOOSE.PUSHBUTTON.IDC_CHOOSE_CLEAR_SEARCH
msgid "&Clear"
msgstr "清除(&C)"

#: DIALOG.IDD_CHOOSE.CONTROL.IDC_CHOOSE_KEEP
msgid "&Keep"
msgstr "保留(&K)"

#: DIALOG.IDD_CHOOSE.CONTROL.IDC_CHOOSE_BEST
msgid "&Best"
msgstr "最佳(&B)"

#: DIALOG.IDD_CHOOSE.CONTROL.IDC_CHOOSE_SYNC
msgid "&Sync"
msgstr "同步(&S)"

#: DIALOG.IDD_CHOOSE.CONTROL.IDC_CHOOSE_EXP
msgid "&Test"
msgstr "测试(&T)"

#: DIALOG.IDD_CHOOSE.CONTROL.IDC_CHOOSE_HIDE
msgid "&Hide obsolete packages"
msgstr "隐藏过时的软件包(&H)"

#: DIALOG.IDD_CHOOSE.LTEXT.IDC_CHOOSE_INST_TEXT_DOWNLOAD
msgid "Select packages to download."
msgstr "选择要下载的软件包。"

#: DIALOG.IDD_CHOOSE.LTEXT.IDC_CHOOSE_INST_TEXT_INSTALL
msgid "Select packages to install."
msgstr "选择要安装的软件包。"

#: DIALOG.IDD_CHOOSE.LTEXT.IDC_STATIC_HEADER_TITLE
msgid "Select Packages"
msgstr "选择软件包"

#: DIALOG.IDD_PREREQ.CAPTION
msgid "Cygwin Setup - Resolving Dependencies"
msgstr "Cygwin 安装程序 - 解决依赖关系"

#: DIALOG.IDD_PREREQ.LTEXT.IDC_STATIC_HEADER_TITLE
msgid "Resolving Dependencies"
msgstr "解决依赖关系"

#: DIALOG.IDD_PREREQ.LTEXT.IDC_STATIC
msgid "The following problems occured trying to satisfy dependencies."
msgstr "在试图满足依赖关系时发生了以下问题。"

#: DIALOG.IDD_PREREQ.CONTROL.IDC_PREREQ_CHECK
msgid "&Accept default problem solutions"
msgstr "接受默认问题解决方案(&A)"

#: DIALOG.IDD_CONFIRM.CAPTION
msgid "Cygwin Setup - Review and confirm changes"
msgstr "Cygwin 安装程序 - 查看并确认更改"

#: DIALOG.IDD_CONFIRM.LTEXT.IDC_STATIC_HEADER_TITLE
msgid "Review and confirm changes"
msgstr "查看并确认更改"

#: DIALOG.IDD_DROPPED.CAPTION
msgid "Cygwin Setup - Use dropped mirrors?"
msgstr "Cygwin 安装程序 - 使用非官方镜像？"

#: DIALOG.IDD_DROPPED.LTEXT.IDC_STATIC
msgid "Warning:"
msgstr "警告："

#: DIALOG.IDD_DROPPED.LTEXT.IDC_STATIC
msgid ""
"One or more mirrors you have selected is/are not on the list of official "
"Cygwin mirrors any more. It/They may be out of date or missing some packages."
"\n"
"This affects the following mirror(s):"
msgstr ""
"您选择的一个或多个镜像不再在官方 Cygwin "
"镜像列表中。它/它们可能已过时或缺少某些软件包。\n"
"这会影响以下镜像："

#: DIALOG.IDD_DROPPED.LTEXT.IDC_STATIC
msgid ""
"If you experience installation problems consider trying official mirrors "
"only.\n"
"\n"
"Do you want to continue, using this/these mirror(s)?"
msgstr ""
"如果您遇到安装问题，请考虑仅尝试官方镜像。\n"
"\n"
"是否要使用此镜像继续？"

#: DIALOG.IDD_DROPPED.CONTROL.IDC_DROP_NOWARN
msgid "&Don't warn me about this/these mirror(s) again"
msgstr "不要再警告我这个/这些镜像(&D)"

#: DIALOG.IDD_DROPPED.PUSHBUTTON.IDYES
msgid "&Yes"
msgstr "是(&Y)"

#: DIALOG.IDD_DROPPED.DEFPUSHBUTTON.IDNO
msgid "&No"
msgstr "否(&N)"

#: DIALOG.IDD_DOWNLOAD_ERROR.CAPTION
msgid "Download Incomplete"
msgstr "下载不完整"

#: DIALOG.IDD_DOWNLOAD_ERROR.LTEXT.IDC_STATIC
msgid "The following package(s) had download errors:"
msgstr "以下软件包出现下载错误："

#: DIALOG.IDD_DOWNLOAD_ERROR.LTEXT.IDC_STATIC
msgid ""
"Select 'Retry' to retry the download, 'Back' to return to the package "
"selection page, 'Continue' to go on anyway (NOT RECOMMENDED), or 'Cancel' to "
"exit."
msgstr "选择“重试”以重试下载，“返回”以返回软件包选择页面，“继续”以继续（不推荐），或“"
"取消”以退出。"

#: DIALOG.IDD_DOWNLOAD_ERROR.DEFPUSHBUTTON.IDRETRY
msgctxt "DIALOG.IDD_DOWNLOAD_ERROR.DEFPUSHBUTTON.IDRETRY"
msgid "&Retry"
msgstr "重试(&R)"

#: DIALOG.IDD_DOWNLOAD_ERROR.PUSHBUTTON.IDC_BACK
msgid "&Back"
msgstr "返回(&B)"

#: DIALOG.IDD_DOWNLOAD_ERROR.PUSHBUTTON.IDIGNORE
msgctxt "DIALOG.IDD_DOWNLOAD_ERROR.PUSHBUTTON.IDIGNORE"
msgid "&Continue"
msgstr "继续(&C)"

#: DIALOG.IDD_DOWNLOAD_ERROR.PUSHBUTTON.IDABORT
msgctxt "DIALOG.IDD_DOWNLOAD_ERROR.PUSHBUTTON.IDABORT"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: DIALOG.IDD_POSTINSTALL.CAPTION
msgid "Cygwin Setup - Running postinstall scripts"
msgstr "Cygwin 安装程序 - 执行安装后操作"

#: DIALOG.IDD_POSTINSTALL.LTEXT.IDC_STATIC_HEADER_TITLE
msgid "Postinstall script errors"
msgstr "安装后操作错误"

#: DIALOG.IDD_POSTINSTALL.LTEXT.IDC_STATIC
msgid ""
"These do not necessarily mean that affected packages will fail to function "
"properly, but please check /var/log/setup.log.full and report any problems."
msgstr "这些并不一定意味着受影响的软件包将无法正常运行，但请检查 /var/log/"
"setup.log.full 并报告任何问题。"

#: DIALOG.IDD_FILE_INUSE.CAPTION
msgid "In-use file detected"
msgstr "检测到正在使用的文件"

#: DIALOG.IDD_FILE_INUSE.LTEXT.IDC_FILE_INUSE_MSG
msgctxt "DIALOG.IDD_FILE_INUSE.LTEXT.IDC_FILE_INUSE_MSG"
msgid "Unable to extract"
msgstr "无法解压缩"

#: DIALOG.IDD_FILE_INUSE.LTEXT.IDC_STATIC
msgid "The file is in use by the following processes:"
msgstr "以下进程正在使用该文件："

#: DIALOG.IDD_FILE_INUSE.LTEXT.IDC_FILE_INUSE_HELP_0
msgid ""
"Select 'Retry' to retry, select 'Stop' to stop processes and retry, or "
"select 'Continue' to go on anyway (the file will be updated after a reboot)."
msgstr "选择“重试”以重试，选择“结束”以停止进程并重试，或选择“继续”以继续（文件将在重"
"启后更新）。"

#: DIALOG.IDD_FILE_INUSE.LTEXT.IDC_FILE_INUSE_HELP_1
msgid ""
"Select 'Retry' to retry, select 'Kill' to kill processes and retry, or "
"select 'Continue' to go on anyway (the file will be updated after a reboot)."
msgstr "选择“重试”以重试，选择“终止”以终止进程并重试，或选择“继续”以继续（文件将在重"
"新启动后更新）。"

#: DIALOG.IDD_FILE_INUSE.LTEXT.IDC_FILE_INUSE_HELP_2
msgid ""
"Select 'Retry' to retry, select 'Kill' to forcibly kill all processes and "
"retry, or select 'Continue' to go on anyway (the file will be updated after "
"a reboot)."
msgstr "选择“重试”以重试，选择“终止”以强制终止所有进程并重试，或选择“继续”以继续（文"
"件将在重启后更新）。"

#: DIALOG.IDD_FILE_INUSE.PUSHBUTTON.IDIGNORE
msgctxt "DIALOG.IDD_FILE_INUSE.PUSHBUTTON.IDIGNORE"
msgid "&Retry"
msgstr "重试(&R)"

#: DIALOG.IDD_FILE_INUSE.DEFPUSHBUTTON.IDRETRY
msgid "&Stop Processes"
msgstr "结束进程(&S)"

#: DIALOG.IDD_FILE_INUSE.PUSHBUTTON.IDCONTINUE
msgctxt "DIALOG.IDD_FILE_INUSE.PUSHBUTTON.IDCONTINUE"
msgid "&Continue"
msgstr "继续(&C)"

#: STRINGTABLE.IDS_ROOT_SLASH
msgid ""
"Warning: we recommend you do not use the root of your hard drive as the "
"cygwin root, to prevent possible conflicts with other programs.  Proceed "
"anyway?"
msgstr "警告：我们强烈建议您不要将硬盘驱动器的根目录用作 cygwin "
"根目录，以防止与其他程序发生冲突。是否继续？"

#: STRINGTABLE.IDS_ROOT_SPACE
msgid ""
"You should not choose a root path that include spaces in directory names.  "
"Proceed anyway?"
msgstr "不应选择在目录名称中包含空格的根路径。是否继续？"

#: STRINGTABLE.IDS_ERR_OPEN_WRITE
msgid "Can't open %s for writing: %s"
msgstr "无法打开 %s 进行写入： %s"

#: STRINGTABLE.IDS_SETUPINI_MISSING
msgid "Unable to get %s from <%s>"
msgstr "无法从 %s 获取 <%s>"

#: STRINGTABLE.IDS_OLD_SETUPINI
msgid ""
"This setup.ini is older than the one you used last time you installed "
"cygwin.  Proceed anyway?"
msgstr "这个 setup.ini 比你上次安装 cygwin 时使用的旧。是否继续？"

#: STRINGTABLE.IDS_NOTHING_INSTALLED
msgid "Nothing needed to be installed"
msgstr "无需安装"

#: STRINGTABLE.IDS_INSTALL_COMPLETE
msgid "Installation Complete"
msgstr "安装完成"

#: STRINGTABLE.IDS_REBOOT_REQUIRED
msgid ""
"In-use files have been replaced. You need to reboot as soon as possible to "
"activate the new versions. Cygwin may operate incorrectly until you reboot."
msgstr "正在使用的文件已被替换。您需要尽快重新启动才能激活新版本。Cygwin "
"可能会错误地运行，直到您重新启动。"

#: STRINGTABLE.IDS_ERR_OPEN_READ
msgid "Can't open %s for reading: %s"
msgstr "无法打开 %s 进行读取： %s"

#: STRINGTABLE.IDS_ROOT_ABSOLUTE
msgid ""
"The install directory must be absolute, with both a drive letter and leading "
"slash, like C:\\Cygwin"
msgstr "安装目录必须是绝对目录，同时包含驱动器号和前导斜杠，例如 C:\\Cygwin"

#: STRINGTABLE.IDS_DOWNLOAD_COMPLETE
msgid "Download Complete"
msgstr "下载完成"

#: STRINGTABLE.IDS_NOLOGFILE
msgid "Cannot open log file %s for writing"
msgstr "无法打开日志文件 %s 进行写入"

#: STRINGTABLE.IDS_UNINSTALL_COMPLETE
msgid "Uninstalls complete."
msgstr "卸载完成。"

#: STRINGTABLE.IDS_ERR_CHDIR
msgid "Could not change dir to %s: %s [%.8x]"
msgstr "无法将目录更改为 %s： %s [%.8x]"

#: STRINGTABLE.IDS_OLD_SETUP_VERSION
msgid ""
"This setup is version %s, but setup.ini claims version %s is available.\n"
"You might want to upgrade to get the latest features and bug fixes."
msgstr ""
"此安装程序是版本 %s，但 setup.ini 声称版本 %s 可用。\n"
"您可能想要升级以获得最新的功能和错误修复。"

#: STRINGTABLE.IDS_DOWNLOAD_INCOMPLETE
msgid "Download Incomplete.  Try again?"
msgstr "下载不完整。是否重试？"

#: STRINGTABLE.IDS_DOWNLOAD_INCOMPLETE_EXIT
msgid "Download incomplete.  Check %s for details"
msgstr "下载不完整。 查看 %s 以了解详细信息"

#: STRINGTABLE.IDS_INSTALL_ERROR
msgid "Installation error (%s), Continue with other packages?"
msgstr "安装错误 (%s)，是否继续安装其他软件包？"

#: STRINGTABLE.IDS_INSTALL_INCOMPLETE
msgid "Installation incomplete.  Check %s for details"
msgstr "安装未完成。查看 %s 以了解详细信息"

#: STRINGTABLE.IDS_CORRUPT_PACKAGE
msgid "Package %s has a corrupt local copy, please remove and retry."
msgstr "软件包 %s 具有损坏的本地副本，请删除并重试。"

#: STRINGTABLE.IDS_QUERY_CORRUPT
msgid "The file %s is corrupt.  Delete it and download again?"
msgstr "文件 %s 已损坏。是否删除它并再次下载？"

#: STRINGTABLE.IDS_SKIP_PACKAGE
msgid ""
"%s\n"
"Do you want to skip this package ?"
msgstr ""
"%s\n"
"您想跳过这个软件包吗？"

#: STRINGTABLE.IDS_UNCAUGHT_EXCEPTION
msgid ""
"Fatal Error: Uncaught Exception\n"
"Thread: %s\n"
"Type: %s\n"
"Message: %s"
msgstr ""
"致命错误：未捕获的异常\n"
"线程： %s\n"
"类型： %s\n"
"消息： %s"

#: STRINGTABLE.IDS_UNCAUGHT_EXCEPTION_WITH_ERRNO
msgid ""
"Fatal Error: Uncaught Exception\n"
"Thread: %s\n"
"Type: %s\n"
"Message: %s\n"
"AppErrNo: %d"
msgstr ""
"致命错误：未捕获的异常\n"
"线程： %s\n"
"类型： %s\n"
"消息： %s\n"
"应用错误编号： %d"

#: STRINGTABLE.IDS_TRUSTKEEP_TOOLTIP
msgid ""
"Sets all packages to their currently installed version.  This is equivalent "
"to telling setup not to make any changes to any package."
msgstr "将所有软件包设置为其当前安装的版本。 "
"这相当于告诉安装程序不要对任何软件包进行任何更改。"

#: STRINGTABLE.IDS_TRUSTCURR_TOOLTIP
msgid "Sets all packages to the best version available (RECOMMENDED)."
msgstr "将所有软件包设置为可用的最佳版本（推荐）。"

#: STRINGTABLE.IDS_TRUSTSYNC_TOOLTIP
msgid ""
"Sets all packages to the version available from the package repository, "
"downgrading if necessary."
msgstr "将所有软件包设置为软件包存储库中可用的版本，必要时降级。"

#: STRINGTABLE.IDS_TRUSTEXP_TOOLTIP
msgid "Enable test packages."
msgstr "启用测试软件包。"

#: STRINGTABLE.IDS_VIEWBUTTON_TOOLTIP
msgid ""
"Select the package view.  This determines which packages are shown below.\n"
"\n"
"Category: Group by package category.  Click on '+' to expand.\n"
"\n"
"Full: Show all packages.\n"
"\n"
"Pending: Show only packages that are about to be installed, removed, or "
"upgraded.  This tells you what is going to change when you press 'Next'.\n"
"\n"
"Up To Date: Show installed packages that need no action because they are at "
"the desired version already.\n"
"\n"
"Not installed: Show packages that are are not currently installed and "
"haven't been selected for installation.\n"
"\n"
"Picked: Show installed packages that were selected, not installed as a "
"dependency.\n"
"\n"
"Removable: Show installed packages that were selected and could be safely "
"removed.  No other installed or selected packages depend on these packages.\n"
"\n"
"Unneeded: Show automatically installed packages that could now be safely "
"removed.  Other installed or selected packages no longer depend on these "
"packages."
msgstr ""
"选择软件包视图。 这决定了下面显示哪些包。\n"
"\n"
"类别：按软件包类别分组。 单击“+”展开。\n"
"\n"
"完整：显示所有软件包。\n"
"\n"
"待定：仅显示即将安装、删除或升级的包。 这告诉您按“下一步”时将发生什么变化。\n"
"\n"
"最新：显示不需要执行任何操作的已安装软件包，因为它们已经处于所需版本。\n"
"\n"
"未安装：显示当前未安装且尚未选择安装的包。\n"
"\n"
"已选择：显示已选择的已安装包，但未作为依赖项安装。\n"
"\n"
"可卸载的：显示已选择且可以安全删除的已安装软件包。 "
"没有其他已安装或选定的软件包依赖于这些软件包。\n"
"\n"
"不需要的：显示现在可以安全删除的自动安装的软件包。 "
"其他已安装或选定的软件包不再依赖于这些软件包。"

#: STRINGTABLE.IDS_HIDEOBS_TOOLTIP
msgid ""
"If selected, setup will hide packages in categories with names that begin "
"with '_'.  Such packages are usually empty placeholders for packages that "
"have been removed or renamed, or are infrastructure packages that are "
"handled automatically."
msgstr "如果选中，安装程序将隐藏名称以“_”开头的类别中的软件包。 此类软件包通常是已删"
"除或重命名的软件包的空占位符，或者是自动处理的基础结构软件包。"

#: STRINGTABLE.IDS_SIG_INVALID
msgid ""
"Mirror Error:  Setup.ini signature %s from %s failed to verify.\n"
"Possible corrupt mirror?  Setup.ini rejected."
msgstr ""
"镜像错误：来自 %s 的 Setup.ini 签名 %s 验证失败。\n"
"可能损坏镜像？ Setup.ini 被拒绝。"

#: STRINGTABLE.IDS_CRYPTO_ERROR
msgid "Internal Error:  gcrypt library error %d %s"
msgstr "内部错误： gcrypt 库错误 %d %s"

#: STRINGTABLE.IDS_SEARCH_TOOLTIP
msgid "Search for this string in package names."
msgstr "在软件包名称中搜索此字符串。"

#: STRINGTABLE.IDS_MAYBE_MKDIR
msgid "Directory %s does not exist, would you like me to create it?"
msgstr "目录 %s 不存在，是否创建它？"

#: STRINGTABLE.IDS_CANT_MKDIR
msgid "Couldn't create directory %s, sorry.  (Is drive full or read-only?)"
msgstr "无法创建目录 %s，抱歉。（驱动器是已满还是只读？）"

#: STRINGTABLE.IDS_NO_LOCALDIR
msgid ""
"Local package directory %s not found.\n"
"You can still remove installed\n"
"packages, but there will be nothing to install.\n"
"\n"
"Press OK if that's what you wanted\n"
"or Cancel to choose a different directory."
msgstr ""
"找不到本地软件包目录 %s。\n"
"您仍然可以删除已安装的\n"
"软件包，但不会有任何要安装的内容。\n"
"\n"
"点击“确定”，如果这是你想要的\n"
"或“取消”以选择其他目录。"

#: STRINGTABLE.IDS_ELEVATED
msgid "Hand installation over to elevated child process."
msgstr "将安装移交给提升的子进程。"

#: STRINGTABLE.IDS_INSTALLEDB_VERSION
msgid "Unknown INSTALLED.DB version"
msgstr "未知的 INSTALLED.DB 版本"

#: STRINGTABLE.IDS_NO_MIRROR_LST
msgid "Could not download mirror sites list"
msgstr "无法下载镜像站点列表"

#: STRINGTABLE.IDS_PROGRESS_PROGRESS
msgid "Progress:"
msgstr "进度："

#: STRINGTABLE.IDS_PROGRESS_PACKAGE
msgctxt "STRINGTABLE.IDS_PROGRESS_PACKAGE"
msgid "Package:"
msgstr "软件包："

#: STRINGTABLE.IDS_PROGRESS_CONNECTING
msgid "Connecting..."
msgstr "正在连接..."

#: STRINGTABLE.IDS_PROGRESS_CHECKING
msgid "Checking for packages to download..."
msgstr "正在检查要下载的软件包..."

#: STRINGTABLE.IDS_PROGRESS_DOWNLOADING
msgid "Downloading..."
msgstr "正在下载..."

#: STRINGTABLE.IDS_PROGRESS_PARSING
msgid "Parsing..."
msgstr "正在解析..."

#: STRINGTABLE.IDS_PROGRESS_PREREMOVE
msgid "Running preremove script..."
msgstr "正在执行卸载前操作..."

#: STRINGTABLE.IDS_PROGRESS_UNINSTALL
msgid "Uninstalling..."
msgstr "正在卸载..."

#: STRINGTABLE.IDS_PROGRESS_INSTALL
msgctxt "STRINGTABLE.IDS_PROGRESS_INSTALL"
msgid "Installing..."
msgstr "正在安装..."

#: STRINGTABLE.IDS_PROGRESS_CALCULATING
msgid "Calculating..."
msgstr "正在计算..."

#: STRINGTABLE.IDS_PROGRESS_POSTINSTALL
msgid "Running..."
msgstr "正在执行..."

#: STRINGTABLE.IDS_PROGRESS_SOLVING
msgid "Solving dependencies..."
msgstr "正在解决依赖关系..."

#: STRINGTABLE.IDS_ACTION_DEFAULT
msgid "Default"
msgstr "默认"

#: STRINGTABLE.IDS_ACTION_INSTALL
msgctxt "STRINGTABLE.IDS_ACTION_INSTALL"
msgid "Install"
msgstr "安装"

#: STRINGTABLE.IDS_ACTION_UNINSTALL
msgctxt "STRINGTABLE.IDS_ACTION_UNINSTALL"
msgid "Uninstall"
msgstr "卸载"

#: STRINGTABLE.IDS_ACTION_SKIP
msgid "Skip"
msgstr "跳过"

#: STRINGTABLE.IDS_ACTION_KEEP
msgid "Keep"
msgstr "保留"

#: STRINGTABLE.IDS_ACTION_REINSTALL
msgid "Reinstall"
msgstr "重新安装"

#: STRINGTABLE.IDS_ACTION_RETRIEVE
msgid "Retrieve"
msgstr "检索"

#: STRINGTABLE.IDS_ACTION_UNKNOWN
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#: STRINGTABLE.IDS_ACTION_SOURCE
msgid "Source"
msgstr "源"

#: STRINGTABLE.IDS_VIEW_FULL
msgid "Full"
msgstr "完整"

#: STRINGTABLE.IDS_VIEW_PENDING
msgid "Pending"
msgstr "待定"

#: STRINGTABLE.IDS_VIEW_UPTODATE
msgid "Up To Date"
msgstr "最新"

#: STRINGTABLE.IDS_VIEW_NOTINSTALLED
msgid "Not Installed"
msgstr "未安装"

#: STRINGTABLE.IDS_VIEW_PICKED
msgid "Picked"
msgstr "已选择"

#: STRINGTABLE.IDS_VIEW_REMOVABLE
msgid "Removable"
msgstr "可卸载的"

#: STRINGTABLE.IDS_VIEW_UNNEEDED
msgid "Unneeded"
msgstr "不需要的"

#: STRINGTABLE.IDS_VIEW_CATEGORY
msgid "Category"
msgstr "类别"

#: STRINGTABLE.IDS_COLUMN_PACKAGE
msgid "Package"
msgstr "软件包"

#: STRINGTABLE.IDS_COLUMN_CURRENT
msgid "Current"
msgstr "当前"

#: STRINGTABLE.IDS_COLUMN_NEW
msgid "New"
msgstr "新增"

#: STRINGTABLE.IDS_COLUMN_SOURCE
msgid "Src?"
msgstr "源代码？"

#: STRINGTABLE.IDS_COLUMN_CATEGORIES
msgid "Categories"
msgstr "类别"

#: STRINGTABLE.IDS_COLUMN_SIZE
msgid "Size"
msgstr "大小"

#: STRINGTABLE.IDS_COLUMN_DESCR
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: STRINGTABLE.IDS_MBOX_CAPTION
msgctxt "STRINGTABLE.IDS_MBOX_CAPTION"
msgid "Cygwin Setup"
msgstr "Cygwin 安装程序"

#: STRINGTABLE.IDS_EXTRACTION_FAILED
msgid "Unable to extract /%s -- corrupt package?"
msgstr "无法解压缩 /%s -- 损坏的软件包？"

#: STRINGTABLE.IDS_EXTRACTION_INUSE
msgid ""
"Unable to extract /%s -- error writing file\n"
"\n"
"The file is in use or some other error occurred.\n"
"\n"
"Please stop all Cygwin processes and select \"\"Retry\"\", or select \""
"\"Continue\"\" to go on anyway (the file will be updated after a reboot).\n"
msgstr ""
"无法解压缩 /%s -- 写入文件时出错\n"
"\n"
"文件正在使用中或发生了其他错误。\n"
"\n"
"请停止所有 Cygwin "
"进程并选择“重试”，或选择“继续”以继续（文件将在重新启动后更新）。\n"

#: STRINGTABLE.IDS_INSTALL_OLD_CYGWIN
msgid ""
"An old version of cygwin1.dll was found here:\n"
"%s\n"
"Delete?"
msgstr ""
"在这里发现了旧版本的 cygwin1.dll：\n"
"%s\n"
"是否删除？"

#: STRINGTABLE.IDS_INSTALL_DELETE_OLD_CYGWIN_FAILED
msgid ""
"Couldn't delete file %s.\n"
"Is the DLL in use by another application?\n"
"You should delete the old version of cygwin1.dll at your earliest "
"convenience."
msgstr ""
"无法删除文件 %s。\n"
"DLL 是否正由另一个应用程序使用？\n"
"您应该尽早删除旧版本的 cygwin1.dll。"

#: STRINGTABLE.IDS_SHELLLINK_FAILED
msgid ""
"CoCreateInstance failed with error 0x%x.\n"
"Setup will not be able to create Cygwin Icons in the Start Menu or on the "
"Desktop."
msgstr ""
"CoCreateInstance 失败，错误为 0x%x。\n"
"安装程序将无法在“开始”菜单或桌面上创建 Cygwin 图标。"

#: STRINGTABLE.IDS_UNSUPPORTED_WINDOWS_VERSION
msgid "Cygwin is not supported on this Windows version"
msgstr "Cygwin 在此 Windows 版本上不受支持"

#: STRINGTABLE.IDS_DEPRECATED_WINDOWS_VERSION
msgid ""
"Cygwin support for this Windows version is deprecated, and will be removed "
"in the next major version"
msgstr "Cygwin 对此 Windows 版本的支持已被弃用，并将在下一个主要版本中删除"

#: STRINGTABLE.IDS_DEPRECATED_WINDOWS_ARCH
msgid ""
"Cygwin support for 32-bit Windows is deprecated, and will be removed in the "
"next major version"
msgstr "Cygwin 对 32 位 Windows 的支持已弃用，并将在下一个主要版本中删除"

#: STRINGTABLE.IDS_MOUNT_REGISTRY_KEY_FAILED
msgid "Couldn't create registry key to store installation path"
msgstr "无法创建注册表项来存储安装路径"

#: STRINGTABLE.IDS_NIO_ERROR
msgid "Internet Error: %s"
msgstr "互联网错误：%s"

#: STRINGTABLE.IDS_PREREQ_UNSOLVED_PROBLEMS
msgid ""
"WARNING - Unsolved Problems\n"
"\n"
"Some packages may not work properly if you continue.\n"
"\n"
"Are you sure you want to proceed (NOT RECOMMENDED)?"
msgstr ""
"警告 - 未解决的问题\n"
"\n"
"如果继续，某些软件包可能无法正常工作。\n"
"\n"
"您确定要继续（不推荐）吗？"

#: STRINGTABLE.IDS_MIXED_BITNESS_ERROR
msgid ""
"Target CPU mismatch\n"
"\n"
"You're trying to install a %s bit version of Cygwin into a directory "
"containing a %s bit version of Cygwin.  Continuing to do so would break the "
"existing installation.\n"
"\n"
"Either run setup-%s.exe to update your existing %s bit installation of "
"Cygwin, or choose another directory for your %s bit installation."
msgstr ""
"目标 CPU 不匹配\n"
"\n"
"您正在尝试将 %s 位版本的 Cygwin 安装到包含 %s 位版本的 Cygwin 的目录中。 "
"继续这样做会破坏现有安装。\n"
"\n"
"运行 setup-%s.exe 以更新 Cygwin 的现有 %s 位安装，或为 %s "
"位安装选择其他目录。"

#: STRINGTABLE.IDS_GET_SITELIST_ERROR
msgid ""
"Can't get list of download sites.\n"
"Make sure your network settings are correct and try again."
msgstr ""
"无法获取下载站点列表。\n"
"请确保您的网络设置正确，然后重试。"

#: STRINGTABLE.IDS_CONFIRM_EXIT
msgid ""
"Are you sure you want to exit setup? Any current download or installation "
"will be aborted."
msgstr "是否确实要退出安装程序？任何当前的下载或安装都将中止。"

#: STRINGTABLE.IDS_CONTINUE
msgid "Continue"
msgstr "继续"

#: STRINGTABLE.IDS_CHOOSER_EMPTY_NO_PACKAGES
msgid "No packages found."
msgstr "未发现软件包。"

#: STRINGTABLE.IDS_CHOOSER_EMPTY_DOWNLOAD
msgid "Nothing to download."
msgstr "没有可下载的内容。"

#: STRINGTABLE.IDS_CHOOSER_EMPTY_INSTALL
msgid "Nothing to install or update."
msgstr "无需安装或更新。"

#: STRINGTABLE.IDS_ROOT_BROWSE_TITLE
msgid "Select an installation root directory"
msgstr "选择安装根目录"

#: STRINGTABLE.IDS_LOCALDIR_BROWSE_DOWNLOAD_TITLE
msgid "Select download directory"
msgstr "选择下载目录"

#: STRINGTABLE.IDS_LOCALDIR_BROWSE_PACKAGE_TITLE
msgid "Select local package directory"
msgstr "选择本地软件包目录"

#: STRINGTABLE.IDS_PROGRESS_CHECKING_HASH
msgid "Checking %s for %s"
msgstr "正在检查 %s 的 %s"

#: STRINGTABLE.IDS_PROGRESS_DOWNLOADING_FROM
msgid "%s from %s"
msgstr "%s 来自 %s"

#: STRINGTABLE.IDS_CONFIRM_UNINSTALL
msgctxt "STRINGTABLE.IDS_CONFIRM_UNINSTALL"
msgid "Uninstall"
msgstr "卸载"

#: STRINGTABLE.IDS_CONFIRM_INSTALL
msgctxt "STRINGTABLE.IDS_CONFIRM_INSTALL"
msgid "Install"
msgstr "安装"

#: STRINGTABLE.IDS_CONFIRM_DOWNLOAD
msgid "Download"
msgstr "下载"

#: STRINGTABLE.IDS_CONFIRM_NOTHING
msgid "No changes"
msgstr "没有变化"

#: STRINGTABLE.IDS_CONFIRM_AUTO_ADD
msgid "(automatically added)"
msgstr "（自动添加）"

#: STRINGTABLE.IDS_CONFIRM_SOURCE
msgid "(source)"
msgstr "（源代码）"

#: STRINGTABLE.IDS_FILE_INUSE_KILL
msgid "&Kill Processes"
msgstr "终止进程(&K)"

#: STRINGTABLE.IDS_FILE_INUSE_MSG
msgctxt "STRINGTABLE.IDS_FILE_INUSE_MSG"
msgid "Unable to extract"
msgstr "无法解压缩"

#: STRINGTABLE.IDS_HELPTEXT_ERROR
msgid "Error during option processing."
msgstr "选项处理期间出错。"

#: STRINGTABLE.IDS_HELPTEXT_HEADER
msgid "Command Line Options:"
msgstr "命令行选项："

#: STRINGTABLE.IDS_HELPTEXT_FOOTER
msgid ""
"The default is to both download and install packages, unless either --"
"download or --local-install is specified."
msgstr "默认设置是下载和安装软件包，除非指定了 --download 或 --local-install。"

#: STRINGTABLE.IDS_HELPTEXT_ALLOW_TEST
msgid "Consider package versions marked test"
msgstr "考虑标记为测试的软件包版本"

#: STRINGTABLE.IDS_HELPTEXT_ALLOW_UNSUPPORTED_WINDOWS
msgid "Allow old, unsupported Windows versions"
msgstr "允许旧的、不受支持的 Windows 版本"

#: STRINGTABLE.IDS_HELPTEXT_ARCH
msgid "Architecture to install (x86_64 or x86)"
msgstr "要安装的体系结构（x86_64 或 x86）"

#: STRINGTABLE.IDS_HELPTEXT_CATEGORIES
msgid "Specify categories to install"
msgstr "指定要安装的类别"

#: STRINGTABLE.IDS_HELPTEXT_COMPACTOS
msgid ""
"Compress installed files with Compact OS (xpress4k, xpress8k, xpress16k, lzx)"
msgstr "使用 Compact OS（xpress4k、xpress8k、xpress16k、lzx）压缩已安装的文件"

#: STRINGTABLE.IDS_HELPTEXT_DELETE_ORPHANS
msgid "Remove orphaned packages"
msgstr "删除孤立的软件包"

#: STRINGTABLE.IDS_HELPTEXT_DISABLE_ANTIVIRUS
msgid ""
"Disable known or suspected buggy anti virus software packages during "
"execution"
msgstr "在执行过程中禁用已知或可疑的有缺陷的防病毒软件包"

#: STRINGTABLE.IDS_HELPTEXT_DOWNLOAD
msgid "Download packages from internet"
msgstr "从互联网下载软件包"

#: STRINGTABLE.IDS_HELPTEXT_FORCE_CURRENT
msgid "Select the current version for all packages"
msgstr "为所有软件包选择当前版本"

#: STRINGTABLE.IDS_HELPTEXT_HELP
msgid "Print help"
msgstr "打印帮助"

#: STRINGTABLE.IDS_HELPTEXT_INCLUDE_SOURCE
msgid "Automatically install source for every package installed"
msgstr "为每个安装的软件包自动安装源代码"

#: STRINGTABLE.IDS_HELPTEXT_INI_BASENAME
msgid "Use a different basename, e.g. \"\"foo\"\", instead of \"\"setup\"\""
msgstr "使用不同的基本名称，例如“foo”，而不是“setup”"

#: STRINGTABLE.IDS_HELPTEXT_KEEP_UNTRUSTED_KEYS
msgid "Use untrusted keys and retain all"
msgstr "使用不受信任的密钥并保留所有密钥"

#: STRINGTABLE.IDS_HELPTEXT_LANG
msgid "Specify GUI language langid"
msgstr "指定 GUI 语言语言 langid"

#: STRINGTABLE.IDS_HELPTEXT_LOCAL_INSTALL
msgid "Install packages from local directory"
msgstr "从本地目录安装软件包"

#: STRINGTABLE.IDS_HELPTEXT_LOCAL_PACKAGE_DIR
msgid "Local package directory"
msgstr "本地软件包目录"

#: STRINGTABLE.IDS_HELPTEXT_MIRROR_MODE
msgid ""
"Skip package availability check when installing from local directory ("
"requires local directory to be clean mirror!)"
msgstr "从本地目录安装时跳过包可用性检查（要求本地目录是干净的镜像！）"

#: STRINGTABLE.IDS_HELPTEXT_NO_ADMIN
msgid "Do not check for and enforce running as Administrator"
msgstr "不检查并强制以管理员身份运行"

#: STRINGTABLE.IDS_HELPTEXT_NO_DESKTOP
msgid "Disable creation of desktop shortcut"
msgstr "禁用桌面快捷方式的创建"

#: STRINGTABLE.IDS_HELPTEXT_NO_REPLACEONREBOOT
msgid "Disable replacing in-use files on next reboot"
msgstr "禁用在下次重新启动时替换正在使用的文件"

#: STRINGTABLE.IDS_HELPTEXT_NO_SHORTCUTS
msgid "Disable creation of desktop and start menu shortcuts"
msgstr "禁用桌面和开始菜单快捷方式的创建"

#: STRINGTABLE.IDS_HELPTEXT_NO_STARTMENU
msgid "Disable creation of start menu shortcut"
msgstr "禁用创建开始菜单快捷方式"

#: STRINGTABLE.IDS_HELPTEXT_NO_VERIFY
msgid "Don't verify setup.ini signatures"
msgstr "不验证 setup.ini 的签名"

#: STRINGTABLE.IDS_HELPTEXT_NO_VERSION_CHECK
msgid "Suppress checking if a newer version of setup is available"
msgstr "禁止检查是否有较新版本的安装程序可用"

#: STRINGTABLE.IDS_HELPTEXT_NO_WARN_DEPRECATED_WINDOWS
msgid "Don't warn about deprecated Windows versions"
msgstr "不要警告已弃用的 Windows 版本"

#: STRINGTABLE.IDS_HELPTEXT_NO_WRITE_REGISTRY
msgid "Don't write root installation directory to registry"
msgstr "不要将根安装目录写入注册表"

#: STRINGTABLE.IDS_HELPTEXT_OLD_KEYS
msgid "Enable old cygwin.com keys"
msgstr "启用旧的 cygwin.com 密钥"

#: STRINGTABLE.IDS_HELPTEXT_ONLY_SITE
msgid "Do not download mirror list.  Only use sites specified with -s"
msgstr "不要下载镜像列表。 仅使用 -s 指定的站点"

#: STRINGTABLE.IDS_HELPTEXT_PACKAGES
msgid "Specify packages to install"
msgstr "指定要安装的软件包"

#: STRINGTABLE.IDS_HELPTEXT_PACKAGE_MANAGER
msgid "Semi-attended chooser-only mode"
msgstr "半有人值守仅选择器模式"

#: STRINGTABLE.IDS_HELPTEXT_PROXY
msgid "HTTP/FTP proxy (host:port)"
msgstr "HTTP/FTP 代理（主机名:端口号）"

#: STRINGTABLE.IDS_HELPTEXT_PRUNE_INSTALL
msgid "Prune the installation to only the requested packages"
msgstr "删减安装，只保留所需的软件包"

#: STRINGTABLE.IDS_HELPTEXT_PUBKEY
msgid "URL or absolute path of extra public key file (RFC4880 format)"
msgstr "额外公钥文件的 URL 或绝对路径（RFC4880 格式）"

#: STRINGTABLE.IDS_HELPTEXT_QUIET_MODE
msgid "Unattended setup mode"
msgstr "无人值守安装模式"

#: STRINGTABLE.IDS_HELPTEXT_REMOVE_CATEGORIES
msgid "Specify categories to uninstall"
msgstr "指定要卸载的类别"

#: STRINGTABLE.IDS_HELPTEXT_REMOVE_PACKAGES
msgid "Specify packages to uninstall"
msgstr "指定要卸载的软件包"

#: STRINGTABLE.IDS_HELPTEXT_ROOT
msgid "Root installation directory"
msgstr "根安装目录"

#: STRINGTABLE.IDS_HELPTEXT_SEXPR_PUBKEY
msgid "Extra DSA public key in s-expr format"
msgstr "s-expr 格式的额外 DSA 公钥"

#: STRINGTABLE.IDS_HELPTEXT_SITE
msgid "Download site URL"
msgstr "下载网址"

#: STRINGTABLE.IDS_HELPTEXT_SYMLINK_TYPE
msgid "Symlink type (lnk, native, sys, wsl)"
msgstr "符号链接类型（lnk，本机，系统，wsl）"

#: STRINGTABLE.IDS_HELPTEXT_UNTRUSTED_KEYS
msgid "Use untrusted saved extra keys"
msgstr "使用不受信任的已保存额外密钥"

#: STRINGTABLE.IDS_HELPTEXT_UPGRADE_ALSO
msgid "Also upgrade installed packages"
msgstr "同时升级已安装的软件包"

#: STRINGTABLE.IDS_HELPTEXT_USER_AGENT
msgid "User agent string for HTTP requests"
msgstr "用于 HTTP 请求的用户代理字符串"

#: STRINGTABLE.IDS_HELPTEXT_VERBOSE
msgid "Verbose output"
msgstr "详细输出"

#: STRINGTABLE.IDS_HELPTEXT_VERSION
msgid "Show version"
msgstr "显示版本"

#: STRINGTABLE.IDS_HELPTEXT_WAIT
msgid "When elevating, wait for elevated child process"
msgstr "提升时，等待提升的子进程"
